[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (155)

烏德勒支[-1](盃)
真特[0/-0.5]

阿特拿斯[0/+0.5](盃)

留名

移民b

貧巴

貧巴挑戰鋪霸

貧巴搶贏bot

貧巴 我追開真特作客對家
呢隊波作客主場兩隊波

正評支持移B

移民bb

今日出糧 要贏番放係狗會既8萬花紅

Allin利角先

8點傑志主

我估

同路

有冇師兄派....沙皮巴派我又john唔到

想問巴打邊度有得賭
係咪要行過去馬會申請

報驚

貧巴我返黎啦 今晚有咩料

利應贏修

by 劫富濟貧理論

都係試下玩利記晉級算

點睇祖x利

我估炸
無話賭呀

梳

留

晏d 出第2場

屌你老母 7.5都爆 onL9

送給有緣人，暫時係宜兩條先

貧巴尋晚富咸

誇撚張

早場3x1斷瓜達

1.4

世正

樓頂

12m..都冇計

酉奈

斷左

千葉12碼

3x1 再跟

朗尼罰球

gooooooooal

左上太空

朗尼goal 第250球

小弟跟左

5串26 P有冇得諗

無咁多錢

要正皮了。

0-0派果位巴打呢

lm等派

派我

次次見到呢條肥西都想嘔

呀呀~follow u呀呀~follow u 呀呀~follow u

你見到想嘔咁你貼出來搏屌呀

屌你老味
塊面化撚到好似鬼咁

Yellow horse

唔算好肥姐 不過好撚渠⋯⋯

貧巴我想要基亞美洲虎 可唔可以屌醒我

連呢隊垃圾都想買

你不如去seven捐錢算啦

全日超重心:勿玩盃賽

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

跟

全中收10個派$100

注意 成班on9都廿歲

是但啦

SAME

I KNOW THAT FEEL 迷子

G

Me plz

😭😭走啦你

摩哥大波點睇 佢呢d垃圾盃係咪唔會計得失球

忠言逆耳

lm

埃及個場個盤

沙皮巴我放學了

me

l乜m

等你放學

學校年廿八都未放假?

接你放學

你仲讀緊中學？

唔係我

我都入左社大啦

做乜抄我

錦點解仲會問年廿八 仲未放假

Lm

我跨境學童黎

惡到😪

抄你把撚呀 原創係波呀

直屌0:0

利迷子今晚馬post見

Me

玩狼人牙

唔賭馬 唔識賭 鋪草皮咩

我又玩

莫B 既 ME

Why

大家咁熟 不用分得那麼仔細

辣

殺

渣

全中收三十個派咁少

Ga

Lm派我

睇下最後有無比人打劫睇睇會唔會加碼

要留了

錦我都留定先

金匯龍華睇你 騎好d

走左光得番幾倍win

開左幾次都冇人

上場無諗過佢久休即刻得

有矛人+me

上次買q佢做膽拖唔中包裝撚頭

留名了

留了

平時日本仔又唔會唔識入波

今日就渣到咁

假波

咪臭系

我

都未派

睇往蹟都好多大波

玩晒野
1球不入on99

可惜訓醒已經70分鐘補飛都冇肉食

咁多馬，點跟

混合過關
細節
半場入球大細 星期三 4 埃及(主) 對 加納(客)
大 [1/1.5 球] @ 4.10
半場入球大細 星期三 5 烏干達(主) 對 馬里(客)
大 [1.5 球] @ 3.40
半場入球大細 星期三 10 祖雲達斯(主) 對 AC米蘭(客)
大 [1.5 球] @ 2.55
半場主客和 星期三 12 些路迪(主) 對 聖莊士東(客)
主 @ 1.46
角球大細 星期三 14 利物浦(主) 對 修咸頓(客)
大 [9.5 個] @ 1.62
半場主客和 星期三 15 摩納哥(主) 對 南錫(客)
和 @ 2.50
主 @ 1.71
入球大細 星期三 16 切爾達(主) 對 皇家馬德里(客)
大 [3/3.5 球] @ 1.95

刀仔鋸大樹

莫b好低質

反了反了

唔好太多聲比佢知

一定唔會

放心 唔會推

我都唔會

你咪再推啦

你仲推嘅

真係求下你 咪推了

我都求下你 你都唔好推

唔推 保證唔推了

好啦 錦我都唔推了

唔好再推啦 係咪想頭馬死

咁大家停啦

其實我真係唔想佢死

停了 真係停了

好啦我都停

好兄弟

唔洗錦講 應該嘅

po霸想我死
得你幫我

Po霸都停了 唔會嘅唔會嘅

信佢唔過

知道

信唔過咁繼續了

FROM頭馬

？ ？

我我我

大膽話我大佬

莫B有眼睇

今晚D馬易賭到

Po霸失勢

我跟隨大佬多年佢知我一片丹心
想屈我太難了

無PO霸

莫B記得睇#151

口術無用的

我相信莫B的眼睛是雪亮的

一睇就知你是壞人

我了

仲未有人加我入group既

手足來吧

Yes

我好小器 記哂你地邊個恰鳩我

今晚亞冠易賭到

Kitcheeeee

搭緊車

頭馬背叛左你
可唔可以以我做新頭馬

肥雞G持邊隊

Live ok? 岩岩放學

可以 pm me 派u

傑志
基本上除左東方之外
邊隊代表香港踢亞洲賽都支持

好似攞多左飛

入場la

gun

pm左

我幫記 po霸

又屈

2. 莫將軍頭馬

入紙做我手下pm 我tg
我會比每日一場必中水我手下

check

小圈子

登高ac比人bam左冇得pm

Pmed

傑志大落飛

kitchi shoe win

收到pm 了

有咩人真係PM

求tg入谷

上面有拎

我pm左

今晚出一場比手下 請留意

想有錢過新年 做我手下啦

試下塊地先

收到了

派錢比我跟你心水過肥年
莫將軍

買左十蚊79q

禮義廉

3.肥基亞

永遠跟隨

你背叛我 人黎 拖佢出去

po霸
頭馬
肥基亞
綠心

係既大佬

不了 出名忠誠不背叛

G持莫B

走開啦 你太低質唔收你

全波po

G持

好想喊

你地又佢係G

23倍....

打錯

qqp唔中就買得切

沙皮巴
我都買左6但拖左1,5

沙皮巴點解你波馬都咁準

頭馬

頭馬講d咁既野

沙皮睇賠率？

要gun了

傳說中既馬主料

但真係個馬主朋友比

出現了

仲有冇

慢左幾秒無左5萬幾

1w 25p 又係咩玩法

其實隻名馬唔係沿途三疊都有機會三甲

下場中咪得

唔應該啦 真係衰

好

沙皮巴 1號5號點睇

等沙皮巴出水了

😒😒

5會再應西我面既人

😒😒😒😒😒😒😒😒

求沙皮巴馬水

咁你無人可以應了

呢個真

R2買4

我 屌 你

巴迷出水你要跟

傑志win

跟了

做咩姐你

似客喎

R2 1 2 12 Q QP 12可博WIN

999

子健要4

R2 1 2 12Q QP 12Win！

派我
收所有外國錢幣

第2場自己心水

7 9 腳2 4 8

得愛沙皮巴

我地有請5班殺手，拉拉

完全同路

加油

2 9了

跟 加油

1 2 6

Allin 傑志先

邊到買

巴迷

馬會

4腳 9膽 2腳 沙皮中

365 半球盤得1.7x

沙皮巴又中

a準 你腦細真心旺

巴迷中

跟沙皮唔跟_將軍

goooooooooooooooal

噓...等我腦細斬到狗會一頸血

_=

干將莫邪出動

輕鬆

我針了

玩流了

挽留

唔諗了
等沙皮巴出

過兒高質

貼飛改運

波鋪手足與你同在

沙皮巴仲有冇水

好彩1w3p 買風車

又自私食

繼續pls

康樂神駒阿巴打

梳，羅利雅我要屌佢老母臭系

正手

我睇下你有冇睇漏隻康樂神駒姐

唔係羅利雅我會要

2

收到風你住附近

來緊

你出水未？

求水

拖咩？

2,4,7ok？

R3 買7

1w3p啦

我覺得大情人有係手

新手想問下上場沙皮巴出個料係唔係連贏位置q?

同問，㩒左好耐乜都買唔到

都是香港 不用分得那麼仔細

海利多

但係膽只可揀一個 連贏唔係要中2個膽？

2,4,7

係咪反手

7,6,9

R3 5

大情人 拖 2 4 6 8 10

傑志100%

有冇人重注摩納哥

拖咁多都無我隻3

又冇5

5號係騎師問題

guned

Gunned

gun joi

我屌呀！真係5-9

同錢鬧氣

隻康樂神駒咁樣cut埋黎 海利多即慢左下

[img]圖片網址[/img]
有無人入左場

上面咪有巴打

Fatfat入左
搵佢

坐咁高做乜

跟左
今場咁樣係咪無錢收

R4 5>8>2>3

中膽
腳就完美咁跳過左我 2 4 6 8 10
sor

傑志波強 2:0 2:1

新手問，咁有無錢收？

下場再gun

Diu

雷神正垃圾
睇下人地潘頓

無

加油，繼續G 持

又中了

繼續跟

多謝毒男大情人

洗乜sor 賭錢有贏有輸好正常姐 下場再中過

無人安慰我，自私食，驚累人累物

岩
支持
想跟下場
不過輸哂了

same road

yellow

今朝跟左9點2場，執到 支持支持

馬太難了

不要放棄

黃馬BB

我仲需要
豬哂

我今日又跟你過關飛

下場3 5 7

買左你條過關 咪放棄阿 你放棄就真係累我了

博冷要 新添 拖 2 4 5 6 7

小注架咋 大家唔好咁用力

永不放棄，懷着眼淚，鼓起勇氣

quote錯左 sor

我重心3，比你飛起左

我買左4 5 7

R4買2

我會拖返隻3

天氣咁凍仲要拉拉

依場要爆了

都gun

岩 無錯

2必要

小心10同12攝到

重飛

支持出水蛇

jump

大家好重手

1-2-7-3

隻3

慳埋慳埋過兩日出山

2號被打劫

R5 1 3 12

應該點買

各位手足插到啡格
何苦

買個時仲有21蚊

巴度巴度

我今日唔似去馬

渣GA

今晚想窮都難

仲諗住買你

巴迷中原來撚馬咁勁

想過肥年

此妮坦是不是我識個個妮坦

Ys 河馬

唔係海馬咩

overall 馬仔嬴緊100
多謝大蛇

找數

你識咩呀 小朋友

Long time no see
可唔可以揸架林寶車我去覆診

26814257

呢位巴打戶口真慘

找數真漢子

I know that feel

窮撚求水

要表羊下26814257

你幾時出水比我買拉利

出埋呢場心水 唔中就等有重心再出

其實個戶口係邊個架
我見有人成日貼

終於同路了

你要公布嗎

找數新方式

買左4p 希望中

收到風 你贏好多

我唔信你有佢ac，po出黎試下

R5買9

咩風黎 錯曬喎

1w3p?

呻吟流明

9 10 8 12

輕鬆Cashed

Crashed

巴迷子場場中 跟

買左1號⋯⋯😂

我收收皮先

四連環買左 8 9 11 12 ，就係無買10

大蛇們都走了...

有你

買左9p 冇買w 但前幾場輸得甘

😂

變身蛇

跟開肥雞...

R6買5

唔gun唔得了

屌你 隻5俾人撞

打劫呀屌

黃馬蛇 救我 輸撚死

收皮了

加油 支持

有3串7吊我命中

冇跟到

又得番200了，想番本

7場8號

起身見到第一隻重心收錢

仲有冇？

你去左邊呀

R7 8 all in 琴晚今朝嬴波個d

無買大情人？

無買大情人

同膽無腳呢

呢排冇乜mon post 冇留意

R7買 1

點解重心唔車wp啊 唔緊要開心神駒

k

我知錯，我慣左中場開始先車wp

我果場要左3號，一陣23ppq

R7 3 6 11

不買了 直等重心

輸埋今晚賭波算

我8wp

8

廢達

馬應該有，13少復出要搵錢過年

6-3-7-1

大熱q win得小小

屌 加時

傻豬 老子講你都唔信

好 想 買 星 光 大 師

Gun

all in gun

有冇人買咗莫蕾拉騎師王 一齊叫下

好激烈你覺得有冇機會

買左羅理雅 已jump

難

西班牙盃係咪同歐聯一樣計作客入球?

屌你。俾啲士氣

唔想針

傑志goal

跑咩

12 7 4

iu thanks

阿阿阿阿阿阿阿阿！！！！！

仆街騎師王殺個蘇消費

針了

我贏啦 贏啦 贏好多啦！！！！！！！！

派100好嗎

Lm了

上面出左比你地了 5.幾倍

thanks iu

12 4 7 8

可否派起機

重注左雷神騎師王

11 接納 9418 位置 跑馬地 星期三
第8場 位置
4 騰龍超影
6 跑寶貝跑
12 星光大師

$ 500.00 $ 1,500.00

重心 Cashed !!!!!!

最後一場贏就得

Jumped

me buy jor siu siu win place only
but thanks iu
first green for today

記得到我唔救滯下我

痴線 有無咁神

買左一齊叫！！！！！！！！！

－6 only

我跟左10 蚊place 好在

IU IU IU

贏多啲

有神快拜

IU可以出埋波料嗎

sure ah
i am your no one fan

有排啦 咁夜啲波

不要吹奏⋯ 唔想遲啲唔中比人鬧⋯

我要鬧u了

咁唔會有100%既
anyway繼續贏

Sorry , please dont

買左一個月人工雷神好緊張

我都買左5k

請一定要中

然後派禾

上面買左一個月人工果位巴打⋯

支持你

中左請分享喜悅

呢場我就信潘狗多d

蘇兆輝 @15

今日未見綠字

原來我有信IU買左十蚊win

多謝IU
他朝一日定必回報

如果可以 日常生活多啲幫下身邊既人
做下好人好事就可以

幫埋呢場

Iu甘耐5見去左冰

沒人派錢比我的第10天....
很難受

yes sir

即係幾多啊

見過

就來到沒人派錢比我的第十一天了 晴

same road...

Agent

咁快一日

2 搭9 let's go

AGENT唔派我 我就來痛癢難當了

same road...[/quote數]
今晚都輸左5舊，要追感到好長遠

只好用最後10$ 買上一條8*1

雷狗比力

只好留名了

幫巴打叫下隻雷神

1.32都串。。。我係咪傻左

呢場我買1，4 但唔想大家買
好低信心 博冷only

最緊要中

沙皮巴 跟你好嗎

神啊

雷神goal

Yeah

派啦

潘狗都有返披

LM

咁都中金匯龍華 Cashed

嗚 哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

來留名

馬仔輸曬 今晚有冇人打救我

恭喜一個月人工巴打

半份糧 要場荷蘭叻半大

頭場

missed jor
i buy jor 1,,2

頭場跌到呢...

今天贏大錢

多謝大家信任 今日收穫好好 大家都贏多D

9400 25-01-2017
19:44 跑馬地
星期三 位置 3 場 2 海利多 $450

$450.00

9403 25-01-2017
20:14 跑馬地
星期三 位置 4 場 2 綫路神駒 $1000

$1,000.00 $1,300.00

9412 25-01-2017
21:15 跑馬地
星期三 獨贏 6 場 9 你知我意 $40

$40.00 $174.00

9418 25-01-2017
22:16 跑馬地
星期三 位置 8 場 4 騰龍超影 + 6 跑寶貝跑 + 12 星光大師 $500

$1,500.00 $5,400.00

9427 25-01-2017
22:52 跑馬地
星期三 位置 9 場 1 包裝鬥士 + 4 金滙龍華 $500

$1,000.00 $1,625.00

好利害

[quote]多謝大家信任 今日收穫好好 大家都贏多D

/quote]

好彩尾場回返啲血

搞咩

多謝IU

等乞錢

呢到我地頭
邊撚個乞我職乞筆d錢

十蚊都要派

你今晚上1k

我都想乞，成晚送錢俾狗會

沙皮巴

𠄘你貴言，今晚贏到1k派你一百

岩岩同agent相量過後 今次會派淨5000 即係唔計貧巴同agent果幾廿蚊服務費 都會派足5000比大家。 希望手足們唔好嫌少 下次贏再派

多謝先

是咪話派上次果廿幾個打後果幾個先

我好似30內 me is rdy to乞

分享喜悅姐 留

沙皮巴

LM

skip cd rom la

Lm 近排買咩都捐錢

你填飛都填到手軟

多謝沙皮巴

我呀 留多次

lm plz

我地

我地s

多謝沙皮巴 新年快樂

依到太多乞衣啦

請問瘋紀去左邊出黎維持下

跟左貧巴3串4 希望訓醒有錢收

LM 乞阿乞

唔係派50個既
變身sir會處理

沙皮巴今朝係咪mark咗我

yes

洛格倫[0/+0.5]
布拉加[0/-0.5]
try

變身派我

thx

今晚祖記正氣波？

海馬

暴動

見到神 拜一拜先

布有sporting 垃圾波

賭波post 有愛

Yes blacklisted 今場是咪作客

Lm 完繼續溫dse

大愛

比心機

沙皮巴有無心水打救

咁後身

要retake 中文

半場入球大細 星期三 2 烏德勒支(主) 對 甘堡爾(客)
細 [1.5/2 球] @ 1.40
主客和 星期三 3 伊巴(主) 對 馬德里體育會(客)
客 @ 1.75
入球大細 星期三 4 埃及(主) 對 加納(客)
大 [2/2.5 球] @ 2.90
入球大細 星期三 5 烏干達(主) 對 馬里(客)
大 [2.5 球] @ 2.19
入球大細 星期三 10 祖雲達斯(主) 對 AC米蘭(客)
大 [2.5 球] @ 1.73
半場入球大細 星期三 12 些路迪(主) 對 聖莊士東(客)
大 [1.5 球] @ 2.02
入球大細 星期三 15 摩納哥(主) 對 南錫(客)
大 [2.5/3 球] @ 1.72
入球大細 星期三 16 切爾達(主) 對 皇家馬德里(客)
大 [3/3.5 球] @ 1.90 $10

都有既 稍等下

想改名 改咩好

皇馬點睇

閪面妹

😒

多謝沙皮巴
Lucky money 黎
點會嫌少

sir就不了

要等了

霸呢

lm了

都不了

👏🏻👏🏻

皇馬好似要贏波先進階到 但都有半一盤買
係我就放棄喇

就跟你放棄

Oh really
Pm ed

今次有我份ok ?

Lmlm 每日發大財

ok
其實我唔清楚有派過俾邊知架

要Lm了

輸清光了
希望有我份

沙皮巴對我有冇印象

Same road

蛇

Mo

沙皮巴其實係咪777黎

今晚貧巴海馬沙皮三串一

聽朝約經紀睇樓

存在感0

我都有成日講野架

靠AGENT了

大鍋，轉左名
希望有

Lmlm

真係無乜

沙皮巴派比我起機

沒人派錢比我的第11天 夜
感觸良多 人情冷暖

斷腸人在天涯 留名

請沙巴飲豉油

我晏晝番工先多上黎
冇辦法通頂屌波

通頂屌人先無人認得

過2

又派 總共派左幾多

伊巴
森林
AZ

有冇手足同路

我呢

我好似見到你家姐 佢今日係咪有上water and waste?
西口西面? 有其弟必有其姐

沙皮巴我真係每次都有留名 真係豬到乾了 求派

問下佢先

等埋沙皮巴心水
篤埋就訓教

恕我唔能夠自己mark低太多名，agent 有排check, 一陣佢唔no到時無人派了

有無ME

今次係lm就等抽？

豬晒，乞錢

我無1k再買馬
Cut ac

OK

其實az個盤係咪太鬼

係咪都係等AGENT

今晚不睡覺 去做PROJECT

有過兒

我只係mark低左今朝果五個

mark me

咁就六個了

Me too

我知無我
我等遲d留啦

幾時開波

mark埋iu同過兒 其他我諗下仲有無應承左既

點少得我
起機

ok +iu=7個

今次冇我留下次ok

等下次

下次下次 是勝利那一次

求

有人派我的第一天 晴 0:12AM
今天陽光明媚 萬里無雲 身心舒暢 未訓就已經好精神爽利 能醫百病

沙皮巴希望可以手指尾漏少少出黎派下窮人 真係好有誠意

幾是派我

上次轟對侯城場波 你比人cap左圖出公海

有冇我份

等我將沙皮巴派比我既推十倍 再派返比一位
施比受更有福 以生命影響生命

無錢出毒水
祖入球細

派我 生活費

其實你5系3p緊咩

我留左了

ok

抒情文都唔比

報應咪豬哂囉

佢真系好撚惡死成日打我

不要介紹你家姐我識 千萬不要

過兒打你是應該的

我ok?

成班搶我飯碗
乞衣飯都搶

5撚正的

埃及對加納果場典解個和會比人打到得返1.84

主3客4.05有無高手講解下

跟，五倍都派

今晚又要列屍

要lm了

第一個

Mon post乞錢了

希望有手足成立起機基金
等有需要既人可以得到幫助

派我我我我

客和 和客 唔中問馬會拎番

同埋我

求派回歸

我可以幫手管理 行政費收15%就OK了

聯賽同分 大莊開讓半球中水似有實力贏
只係馬會開半一高水 唔開平半低水 係有些少鬼既

係唔係咁有信心一定和

好鬼skip

沙皮巴 可否加埋我

決定派錢
呢個post第1010個留名嘅派
要呢個數宇嘅post嘅1010

我成日裝佢
佢嬲左我了

十下分兩次數

沙皮巴派埋比我

搞到我都想推返十口添

諗多左了
叫連尼開1010

聽日開始啦

嚟喇咩

海馬大哥

等你一齊推

1001

乞

搶到鋪霸開

1

你個馬會AC有冇試過比人LOCK

今個月執左D 有多D本玩

收到風 你條3X1 50K

1010

3

有無人要加納半客

第1010個留名
唔係留1010呀清

支持海馬大將軍

筆B好仆街

波PO首領-海馬大將軍

手下 莫B R4

信徒

海馬妃嬪

輸到傻撚左

未試過輸成2k比馬會

諗住半主半客屌哂博下

過2痴咗線

海馬奪命2x1

舊圖黎 之前高登整定

121212

-6

屌 收埋咁多圖

咁耐啦
姑姑上黎未

見5到條仆街搶1001 訓得5安落

我搶

搶

你仲未派我

派我未

你派我

海馬非馬 鯨魚非魚 人生不能盡如人意 何以平心

輸到得返10蚊..聽日返黎重新出發

Failed

不了
上到3k已經要派500
你要等到6k了

我講手信

123

收到風你今晚上9k

#987

今晚0
輸撚哂

唔信

988

叫我？

中

留名睇賽果

996

中左過2開post

不開

1000